有冇Harrington jacket 介紹？

Budget $2000內

Uniqlo

有冇high end d?

大家點睇ben sherman

睇人推介都係
merc
ben sherman

不過好似直上baracuta好啲

thanks!

baracuta幾正,但個價似乎可以係美國outlet買到burberry

始終baracuta 最原汁原味
之前官網有啲款都有折
不過唔係大路嘅顏色

最衰香港冇得試
上網買好驚買錯size

g9都幾好J,有discount果D款太花巧,唔得

btw 淘寶有代購,平過官網,唔知信唔信得過

有冇link
啱啱睇一睇全部都係2千幾人仔

就係你睇果D,2500人仔到,平過官網啦,官網都要395歐

Ben Sherman trash

普通g9 349歐啫
仲要free shipping
差幾百就無謂搏

係WO

Fred Perry reissue , made in england

都幾正

一定係baracuta
買咗唔會後悔
早兩年襯endclothing 有8折code買

咁我等下

揀吓買咩色先囉

一定係navy
btw 巴打幾高 著咩size?

175 size 36
Navy 普通得滯
買咗racing green

長度啱啱好到belt位？
會唔會太窄？

Polo ralph lauren

想買 asos賣哂
搵唔到